澳洲430呎細單位

有連登仔最睇唔起既地台

人地430呎已經係細單位。香港430呎已經覺得好撚大

對於佢地黎講 係納米盤

佢個四百尺等於香港三百呎
香港啲盤咁撚多發水位 啲牆又厚到仆街 再加濕鳩露台
計下計下已經少好多可用面積

香港得幾多地方可用，人地有成個大洋洲既地

??? 你掉轉左講？？？